[聯署叫解放軍還地] 三個掣叫班解放軍返歸摺被

回一回帶 記唔記得6月個陣中環海濱無啦啦俾政府同建制派送左中

係時候一齊拎返塊地返黎！
有人入左紙去城規會要求改返塊地做休憩用地。
仲搞埋聯署比人簽支持呢個建議！

真係三個掣就搞得掂

大家記住 一定要支持多過反對先會比到壓力城規會架！！！

快啲去簽！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

仲有各大軍營

既然香港咁缺地，解放軍又10分鐘可以到香港
咁仲霸咁多地做乜

Push

正經post 推

推！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推佢地母！

推!

哇 呢個post六日前

還地呀！